無人講alpha go又進化左

zero完全自學仲贏撚埋之前個alpha go
仲可以apply去學其他野

用左3日就由0學到打贏alpha go

3日打贏李世石版 (AlphaGo Lee)，仲要係100比0完封
21日打贏柯潔版 (AlphaGo Master)

AlphaGo Zero對柯潔版的戰績係100場入面贏89場

恐怖

斯路

當佢有埋情感既時候就可以拍多套智能叛變

alphago: huge amount of data + monte carlo + machine learning algorithms

alphago zero: just algorithms

alphago 最初完全靠自學都應該贏到人類
只係自學時間應該要好耐

alphago zero 應該改良左啲 algorithms 令佢超快由零開始自學一樣野

你睇連登post大部分嘅post都係離唔開性嘅話題
就知咩事啦

Deep Learning 題外話，Ian Goodfellow 呢個 talk 好有趣，響度老點個 network (where human wouldnt be fooled)

仲刨緊篇PAPER

人地去到第8頁喇

呢度係 focus technical 野

啲垃圾post已經開到第8個post喇

Previous versions of AlphaGo initially trained on thousands of human amateur and professional games to learn how to play Go. AlphaGo Zero skips this step and learns to play simply by playing games against itself, starting from completely random play.

呢個係重點 ? 我以為係啲 hardware 勁咗

連登仔咁垃圾你覺得會有人討論？？？

盲拳打死老師傅

其實果啲係老屎忽